核彈級文宣反攻大陸

(0) 前言

經過咗幾個月研究國家宣傳機器，人民日報，環球時報，幾個微信公眾號，同埋微博嘅帶風向模式，我總結左一個無得輸嘅文宣方向，絕對可以拎到道德高地同埋策反大陸人。

(一) 中國對我哋嘅文宣攻擊

其實中國策略好簡單，一味放大我哋嘅破壞行為，無視我哋之前嘅和平遊行，抹黑我哋嘅訴求，最後將我哋標籤做暴徒/港獨/廢青，串鳩我哋嘅目的永遠不會得逞，等等。

佢哋嘅目的係為咗煽動黨豬嘅“愛國情緒”，構築仇恨深淵，阻隔香港抗爭之火蔓延大陸。我哋一路以來喺輸出文宣到國內都佔下風，除咗係黨用左國家宣傳機器帶風向之外，更重要嘅係我哋唔識整靚個畫面，搞到好似出師無名咁。以下我會提供文宣方向，內容絕對係真心膠，但係可以呃到一班大陸黨豬，同埋香港藍絲廢老。

(二) 打造出師之名

我哋可以借用清君側嘅名義：警務處長鄧小強得到中共支持，暗地裡進行奪權，香港特首同高層官員已經被小強架空，香港實際掌權人已經係小強。我哋要清君側，將恐怖組織首領小強驅逐，強調整肅警隊、獨立調查呢個訴求。最後光復香港，還政於民。(我唔建議用時代“革命”呢個詞語，因為對廢老同黨豬太有特殊意義，會影響觀感。)

同時可以咁鳩吹：

中央而家係直接對鄧小強落命令，林鄭同高級官員已經被架空，近期佢哋甚少出現鏡頭前就係呢個原因。鄭若華借英國開會期間，安排一班示威者圍堵自己，再假意跌倒拒絕回港，目的就係尋求英國保護，脫離鄧小強控制。佢擔心自己曾經幫助港警擺脫殺人強姦嘅罪名，知道內幕太多，將來會被滅口。而萬一警察將來事敗或者遭到清算，自己都會遭受牽連，於是向英國告密企圖換取自己安全。大紀元同何俊仁得到部份消息同證據，即被縱火同毆打。

至於警察早前瘋狂進攻不同大學，目的係震懾大學校長，要求佢哋主動交出示威者。而封鎖理工大學圍而不攻，校長騰錦光亦從未出現，正正受到警察命令，務求逼令在場手足投降自首，將“最精銳勇武”入罪。

(三) 打造愛國形象

由於我哋已經有清君側嘅口號，手足以後就可以拎住國旗區旗做嘢(唔好覺得嘔心，對手狗共係世界級恐怖組織，要贏佢哋嘅話，我哋要更無恥先有勝算)。想像一下，拎住國旗區旗嘅手足如果被狗咬，呢d咁震撼嘅畫面傳去大陸同藍屍廢老果到，佢哋會有咩反應？會覺得係暴徒廢青搗亂，定係軍隊鎮壓愛國學生？更重要既係，只要拎住國旗區旗，狗共港共攻擊我哋嘅文宣，例如港獨，廢青，暴徒，一下子全部失效，對於資訊封鎖嘅中國來講，見到呢d畫面係好震撼。而且拎住國旗可以喚醒中國人嘅奴性，宣傳中港一家親，策反NDS手足，一齊清君側、反腐敗、抗警暴，將抗爭之火燒遍整個中國。

(四) 總結

我哋之前太大意，無打著紅旗反紅旗，被狗共搶咗制高點。經過poly一役，我哋明白到勇武都會有極限，係時候要和理非用文宣同策反NDS來反攻大陸。策反NDS可以更有效反滲透逆襲狗共港共，少一個敵人就多一分勝算。希望大家幫手做文宣吹風向，打倒邪惡核心狗共港共指日可待！

加速主義論--連登五毛教會了我們甚麼？(大陸line)